連你都咁講

可能係我好易喊
但我係每次喊個心都會拿住痛
每次都係有我既感情我既感受

點解一個係咁 兩個係咁
個個都話
我既眼淚唔珍貴/覺得我喊好煩

我聽起黎
就感覺你地都唔在乎我既感情感覺感受一樣

你真係好撚煩呀嘛

講兩句又喊 小小事又喊 大佬邊個敢同你相處 一陣又唔知邊到搞到你又喊

嗯 明了

喊先放低到啲情緒

喊乜撚野呀
死老母先喊啦
臭西

其實又傷害唔到人
唔明呢種coping style點解都要比人嫌棄

死老母個老母都唔喊得？

其實覺得煩可以唔好理
點解又要理人咩事又要嫌人煩

唔理事後咪又係話鳩人唔理你

到時懷念婆婆咪ok

咪on9喇 青春期咩仲係

咁撚成熟就咪撚成日哭喪啦

大個就唔會傷心

喊有撚用

你係條街到喊到仆街
唔通唔理你呀？
個醜字識唔識寫

唔係話呢個coping style 有錯，係BB先會用嫁囉
成熟小小都知9喊解決唔到問題

連登想搵正常人真係難

乜撚野係條街喊 認錯我係你條女呀
唔撚知乜叫coping style就咪撚搬出黎喇屌

鬧下人真爽

大家盡情入黎鬧我喇